今晚盡情開花 民意已經endorse左

6:4

白痴仔 拉

拉

更加要步步為營

要開
但唔會係今晚

又打夜晚？
同咪好多手足未ready

聽朝繼續黎明行動啦

開花有好多款既姐 去落選建制慶祝都得既姐

係到朝早傻的嗎

比小小時間 當選區議員去做野啦
救左理大先

又冇準備開乜鬼野

屋企張床要人 有咩聽朝後朝再玩

拉
無目標無啦啦開咩花